做咗咁多年人最正確的決定

忽然有感而發，就係移民。

香港好，我可以留底繼續搵錢。

香港衰，我可以隨時走人。

睇見昨日投票結果，共產黨真係好成功咁分裂到香港想要民主嘅人，每日又放150人來溝淡，情況只會越來越差，身邊好多中產朋友宜家講緊移民，又話為前途為細路，我已經完全唔需要再憂慮呢D問題

移去邊

有錢既識移民識收好D錢
冇錢既冇野輸

而家唔收皮更待何時

2020前必走

移咗去澳洲。宜家D朋友講移民，付出嘅代價實在太大。

同意，連蝗蟲都識諗，錢在香港都未係最安全